msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TAO 3.0.0\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-30T09:19:11\n"
"Last-Translator: TAO Translation Team <translation@tao.lu>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Language: zh-TW\n"
"sourceLanguage: en-US\n"
"targetLanguage: zh-TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#, tao-public
msgid "Add Consumer"
msgstr "加入消費者"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Consumers"
msgstr "消費者"

#, tao-public
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#, tao-public
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#, tao-public
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#, tao-public
msgid "Index"
msgstr "索引"

msgid "Launch URL"
msgstr "啟動URL"

msgid "Learning Tools Interoperability"
msgstr "學習工具的互操作性"

msgid "link"
msgstr "鏈接"

#, tao-public
msgid "LTI Consumers"
msgstr "LTI消費者"

msgid "No LTI consumers defined"
msgstr "沒有定義的LTI消費者"

msgid "Open in a new window"
msgstr "在新窗口中打開"

#, tao-public
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

msgid "Return to %s.',get_data('consumerLabel"
msgstr "返回到%s.',get_data('consumerLabel"

msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#, tao-public
msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "The LTI connection could not be established"
msgstr "該LTI不能建立連接"

msgid "The LTI Provider library."
msgstr "該LTI供應庫。"

msgid "The LTI tool could not be opened in the current window. Please click on the button to open it in a new window."
msgstr "該LTI工具不能在當前的窗口中打開。請點擊按鈕在新的窗口中打開。"

msgid "Third party cookies are not supported by your browser"
msgstr "你的瀏覽器不支持第三方的網絡跟蹤器"

msgid "Unable to restore Session"
msgstr "無法恢復時域"

msgid "user"
msgstr "用戶"

msgid "You are not authorized to use this system"
msgstr "你沒有被授權使用該系統"

